［真人實測］全部枱都玩一次睇吓妹變咗黑洞

錄音打字懶得改的
自己起底
圖片在此